米芝蓮必比登推薦啲餐廳咁垃圾

九記，正斗，巴依，太湖海鮮城，莆田，佳佳甜品，華姐清湯腩，ciak，泉章居，深井裕記，蓮香居，麥文記

呢堆食過嘅我都覺得唔好食

另外有啲唔難食但唔使推薦呀
新園興記，沾仔記，王府餃子，鼎泰豐，潮樂園，粥麵館

識閪食咩班鬼佬 死撚返去食 fish and chips 啦

啲鬼佬真係唔撚識食中菜

同埋個list好多餐廳都係中上環
啲鬼佬唔識入新界

入新界要passport架

新界東一間都冇
新西有4間，裕記，容龍，好到底，大榮華

麥文記點都好食過沾仔記

佳佳算過得去啦

可唔可以講吓CIAK?

喺太古城入面
Pizza係ok的，但我嗰日食嗰個意粉同意大利飯都麻麻，唔明點解要特別推薦

元朗要唧

都係嘅，收番話佢難食先
可能排太耐燥左少少

沾仔記好食但係藍

真心覺得麥文記正到癲，可以話係全港第一，劉森記個人排第二

好多都要過海
到依家都未食過

利申大西北人

麥文記好撚正喎

係價錢貴 麥文記唔錯的
但對米芝連黎講算平

米芝連 話 要平民都食到
所以幾千蚊都係平民都食到
（真係屌左聲）

必比登係平民都食到？
有星嗰啲超貴，我一間都未食過

鬼佬點識食廣東菜
番去食左宗棠雞啦

大西北都有好野食
不過佢推介呢堆係有啲歷史，可能鬼佬覺得好有香港味道掛

好掛住麥文記個豬手

Yup

中環個間好食啲

Agger

新園興記都唔難食？

食過咁大個仔食過最難食嘅意粉 記得係牛肉長通粉 賣相同陣味令我聯想起飲醉左嘅嘔吐物 真係食到屌左出來

嗰種難食真係記得一世

好多都只係老字號但其實唔好食。或者以前好食過而家平凡貨色。

記得屌總理細蓉係咁排
麥兆記>正斗>麥文記

我自己就覺得
麥文記>麥兆記>正斗

劉森記就撈麵超正

其他包括沾仔記都唔入流

食過深水埗坤記未？

永吉街麥奀忠記點睇

10年前食過
好撚好食

麥文記早幾年食過
好似咁啱嗰日澳牛休息先入去食
老實講完全唔係我杯茶

莆田好好食 不過好耐冇食過

我自己中意劉森記
劉森記都喺推介list

唔錯但無得同上面d比
主要係個湯差太遠
（我係會飲晒成碗湯果種人）

我覺得最好食係個carrot cake
其他pizza pasta都唔好食

大榮華同裕記垃圾到

莆田真心比人吹大左啦

是但一間沙縣小吃>>>>>莆田
利申屋企福建人

好麻麻咋喎
簡單講個荔枝肉都已經唔夠甜唔夠酸

有好多評分人唔係鬼佬黎架,不過都係ON9
你諗下日本人評中菜,中東人評英國菜 點會有說服力

我食開大角咀本舖,由細食到大
除左平(以前+未出名時10蚊定12蚊碗)同大粒d,真係同其他既冇分別

我都覺得劉森記好過麥文記
不過劉森記個湯太多油

睇佢個list都覺得年資佔好多分

試過佢個鵝肝risotto 冇下次

嚐囍之前入選過,係咪真係好食?

雖然上榜個堆都一般 但新界就算撚數啦

米芝蓮指南夠影響力都係因為係法國公司而法國飲食文化夠強勢啫
個指南嘅參考價值只適用於西餐，或者用鬼佬口味食亞洲菜

俾面啫，因為個大廚

喺返呢個價位塞個位俾佢

食過，冇乜特別